老老實實 我偶像大J一直都係香港高質youtuber

大J無得輸

邊個大J吖？我唔撚識邊個係大J

打機不了